香港比唔比賣新鮮禾蟲

唔見街市有得賣大陸好多地方都有得賣

有得買你敢唔敢買

以前睇澳門成日食

禾蟲焗蛋好撚正

識貨

特別係邊？

有人話依家d禾蟲係有雞屎架禾桿草培養出來